其實做gym有咩用

日常活動已經活動到生活有用既肌肉

練D得個樣既肌肉有咩用？

Ok你可能話會大力左 但如果你唔係藍領（地盤佬/送水/跟車etc) 要咁大力做咩

你又可能會話D女鍾意

咁D女夠鍾意人有錢啦 你又唔去打多兩份工搵錢

健康

踢波有咩用？做運動有咩用？減肥有咩用？
打機有咩用？打飛機有咩用？你上連登又有咩用？

人生本來很多事情也是徙勞無功的

你呢D以為自己一針見血既人最撚柒

毒L 生活用到既肌肉的確唔會多，就算要用到，唔夠力咪放棄
毒L 又唔會挺胸行，寒背反而仲舒服。

Why not both

所以樓豬都好撚柒

毒撚同大唔大隻有咩關係

你唔通以為毒撚練大隻左就係型男？

最撚柒係你唔知但又唔諗下點解 剩係識問問問
我做gym就係為咗興趣 為咗發洩 為咗力量 為咗出街見到樓主呢啲傻鳩嘅時候可以屌你就屌你鬧鳩你就鬧鳩你
官府在遠拳頭在近 你避呀 走呀 睇下走到幾遠

興趣, 開心, 減壓

型囉，威囉

練完用黎打交？

低下階層都ok既 犯法成本低

挑戰自己 突破 同埋我肥底想減下肚腩

練完仲有人敢聊你咩
係都烚鳩樓主你啦

嘩你咁自大既

唔講以為你練神打

唔係用嚟打交呀傻鳩 係等你冒住俾人打嘅成本嘅時候令你on9少陣
做咩無啦啦咁嬲？係咪俾人恰完？

好似你勞氣D喎 飲得奶粉多燥底？

你覺得點咪點，個身體你既，人生都係你既

做咩？ 開始無point？係咪平時唔做運動 血液循環差到個腦唔夠血用？

你日日縮係屋企淨係用手指打機緊係唔需要操

樓主出世有咩用

毒撚一心諗住練大隻就溝到女

點知到頭黎比D女當大隻變態佬咁

客觀黎睇你柒d

你問啲咁嘅問題 同佢問有咩分別

咁打拳仲減到壓啦⋯⋯

其實淨係食飯都唔會死架啦
做乜要食其他野丫？

其實食其他野有咩用？

好似閣下咁做gym做到思維咁跳脫就真係可憐

有時間睇多兩本書補下D智力啦大隻佬

女友好鐘意摸

其實好多女都鐘意有身型

又可以抱起玩

一個輕磅既拳手夠唔夠重磅普通人打

樓主原來都有做gym喎 係咪唔識操所以惱羞成怒

十個有九個練大隻都係諗住溝女/食女

比人踢爆個時就懶清高話興趣為強身健體

睇得出你好嬲

原來做gym會令人思覺失調

有好多做gym 既都係上左年紀既阿叔喎
不如你實地考察下先再出post 啦

十個有九個
見識少圈子細就收皮啦

隔住個mon都睇到 樓主你有特異功能其實唔使做gym喎

會靚啲/大隻啲/實淨啲

會分泌多啲多巴胺，會開心啲

會瘦啲，仲無咁易肥

運動係最佳抗衰老方法

有志同道合嘅人仲可以擴闊社交圈子

當然，gym唔係唯一方法，不過咸魚青菜，各有所愛

阿叔先正，我呢區好幾個身型好靚既大叔

補償自卑感，喺失敗嘅人生之中搵到樣野嚟打飛機

絲打表示為左靚

打拳係減壓呀, 上台前個Moment 仲會好興奮
不過真係對賽時打3節點都會有傷, 中手腳就緊, 唔好彩既中面中腎就痛勁耐
有時咬夠牙膠唔實, 打中面都會流牙血

泰拳同gym
前者以前有玩, 依家去開gym房
講減壓同心情會係泰拳開心好多
不過第日瘀哂仲要返工
試左年幾兩年後就會想去gym房玩就算

你係咪比D肌肉塞住左個腦？

咁溝女我都唔覺得係問題喎

咁樓主你仲做唔做

型，威，疊馬

做 Gym - 有錢人玩意 ..

無錢有做孤哩一樣可以, 係街跑又得, 每日清潔屋企做家務又得 ...

有好多後生仔囉好未？

agger , gym 係重要但唔係唯一
wucfu 雖然柒, 但佢講gym 有助好多野都有道理

原來係溝唔到女的酸葡萄

人生有幾苦悶先有時間做gym?

好哲學既問題，但可以講關於健康問題你無提到，如果只係平日生活+一星期一次運動，絕對唔夠健康，個免疫力已經差一大截，當然你可以到有咁上下年紀先操，反正好多人都係年紀大先入GYM房。

所以GYM正確用途係健身，健美只係後來大過主人婆。

人應該向多方面發展，要諗到搵樣野黎打飛機真係悲哀

我真係唔清楚你 你可唔可以答到自己呢個問題 話曬你話平時有做開

所以我成日都鄧啲gym撚可憐

咁同你講十個有九個都係想食女有衝突喎

某程度上你多咗肌肉冇咁易受傷
保護骨同內臟

墮落的人，總係想人同佢一齊墮落

至少冇見過排骨型男

除左練黎自high完全無用

停幾日又叫哂春話縮水

人生就好似比人落降頭咁 定時定候要去報到

gym 只係生活一部分，敢問ching 平時一日有咩活動

唔怪得之我質疑做gym你班友就衝哂出黎

屌你，你好似岩岩操無耐，撚有咁大隻，打針都唔得啦

保護自己保護人
就算你唔識打拳
都可以抗衡下 或者d人都未必敢搞你
自信心都會有所提升

我知你會話呢個世界有警察
但呢仲想法實在太廢 典型亞洲廢男

點解鬼佬覺得亞洲人好恰 就係因為你哋完全唔能夠自己保護自己 not a real man

你冇事嘅時候可能覺得冇用
但比人兇嘅時候你就會發覺點解自己唔似一個男人

做GYM係講刺激肌肉強度，做咕喱都仲可能，跑同家務就唔係個樣野

識西咩你

越黎越多囡囡去做,
仲成日喺面前squat

淨係呢樣都屌打你啦, 你繼續望撚住你個mon啦

ching 平時有咩活動，講黎參考下

著衫好睇, 行出嚟唔係紙片人/肥仔
唔係為蒲嘅話, 溝女功用只係一般

毒撚只會留係屋企打機, 上連登出下post刷下存在感。點會有機會出街被鬼佬恰

其實操左既亞洲人身型都仲係輸蝕，無操更加唔駛講

有用，每日半小時運動防心臟病，但練肥仔肌就on9

屌西果陣勁d

樓豬：屌西？我打飛機架渣

回返主題，平時用唔到既肌肉應該更加需要活動下

完全係藉口 你大隻嘅一定大把鬼妹都會欣賞

除非你本身160

點解成日要屈人做GYM一定要為女
番工已經為錢, 放工都要為女, 可唔可以留番D時間為下自己滿足感?
最撚嬲既係, 我婚都結撚埋, 仲為咩女

train多d肌肉可以食多d野都唔怕肥
室内運動唔怕落雨
又有得沖埋涼
有冷氣

最主要真係減肥keep身形
到左近3張呢d年紀
試過每日跑30mins步都要再加食野就住先keep到唔變肥
做gym之後野照食
身形仲好左著衫都好睇d

樓主有十幾個post都係吹奏短J

話緊自己?

唔好嬲啦 師兄
係睇Gym唔順眼 佢可以拎千千萬萬個理由去挑剔

冇用架，我鍾意架咋

唔係咁慘下哇...

你好撚型 真心

樓主on9
完post

對我地依啲gym撚黎講，Gym 係一種生活態度，好似朝早起身要刷牙咁。做gym做得岩又可以改善posture。而且gym就好似一種興趣咁，你都唔會吊鳩打藍球班友啦。唔通打唔到NBA就要被人吊？

算啦 人地樓豬係肥仔毒撚啊 仲FF緊夠唔夠職業拳手打 你就知佢對自己副計幾有自信啦
但提提你 毒撚最忌太有自信啊

完post啦
唔好再覆條on9啦
愈覆條on9佢愈開心

以前寒背 keep住做gym有改善

此post已完

咁樣講 做咩都冇用架啦 反正人到最後都係死

呢句係聖經節錄or物理定律？

溝女

女友係負擔又過火左既，雖然女友都有詐型話閒日晚晚運動無得見
利申：GYM 打拳 跑步 游水 單車 行山 都有玩，但都會放好多時間gym

同我講？ 好明顯食個鬼妹先會咁講啦

有咩好解釋，由鳩個post沉算啦。
同你講運動係為自己身體為保護自己，又話唔撚洗搞咁多野，根本就一路俾藉口自己。
繼續俾人睇低啦child登仔。

鐘意挑戰得唔得

佢200幾磅一拳打撚死人啦 洗撚健身？

wucfu出來了
同佢講健心經

其實冇咩用，不過我鍾意 得唔得？

係興趣。
做咗gym之後個人自律咗，無咁沈迷女色賭博，會日日早起身出去做gym，有乜唔好？可能你會問有乜用，都啱嘅，健康有乜用？

同女人豐胸減肥一樣

但我做完重訓會打多左飛機
打極都仲有

咁你一定未聽過胡師傅嘅健身健心

九把刀

各有各好喇咁
我就覺得做得多之後個人正直咗少少 ，可能係因為經常都鞭策自己

做gym撚真係應該用多d腦
俾條假膠激一激就發晒茅

脫左毒先 做運動帶到比人嘅benefits 太多喇 不過你呢啲毒撚唔會明

因人而異啦 都係運動

我就做office工 做左幾年d肉鬆左 、個腩仔出左黎
所以去做gym 個人精神左 ，著衫都好睇d 啦
又唔係一定要練到the rock果隻.
練得多 又可以食得多

有句野好記得 意思大概係咁
讀書係為左可以心平氣和咁同啲野蠻人講野
健身係為左令啲野蠻人心平氣和咁同你野

你又有幾忙？

你平時點用到背肌
想聽下

有句野好記得 意思大概係咁
讀書係為左可以心平氣和咁同啲野蠻人講野
健身係為左令啲野蠻人心平氣和咁同你講野

樓豬依啲瘦撚，平時去商場拉對門咪練到囉，對門對佢黎講可能仲會重左少少

做compound movement
睇住自己deadluft squat呢d日漸進步
就好似打機升lv一樣有成功感

再講
做gym就會留意自己日常posture
先知自己平時有好多唔健康既習慣
可以加以改正

再講
就係練得來既肌肉
就好似學到既知識咁
係人地搶唔到拎唔走

知識係拎唔走
而肌肉係會流失

我以前有rounded shoulder, 之後開始focus後肩，依加改善左好多

咁樓主有幾多知識？ 咩學歷？

樓主會唔會係無知識無肌肉無身高？

你有冇讀過人嘅記憶係點樣運行㗎？
又話自己睇好撚多書
你唔去複習嗰個知識 同樣都會唔見
同你講你都曬氣 係咁喺度鳩吹

做人有咩用？最終咪又係要死

知識唔用都會唔記得
但學番好易上手

肌肉練過係會流失
但同樣練番一樣快過無練開既人

同你呢d傻閪毒撚講咁多真係哂鳩氣

佢咁鍾意睇書 我哋應該推介佢睇下Memory 可以分幾多類 不過驚佢睇唔明

冇用
唔好再做

返去攝高枕頭諗下自己有咩用好過啦

其實係啱
如果真係覺得冇用咁咪 唔好做
但係我覺得真係冇必要咁樣去批判人哋嘅興趣同埋價值觀 咁樣真係好冇意思

做gym為溝女又如何？
利申做咗廿幾年青頭A0毒撚
做咗一年gym後收咗個G cup鬼妹做SP

一拳打撚死你個傻仔

健身健心
人愈老愈易流失肌肉
流失肌肉有乜壞處自己上網睇
同有規律既運動生活會令自己無咁懶
就算係李嘉誠咁忙既人都會每日抽時間做運動
唔係個個做gym都係為左健美目標
當然健身目標都值得欣賞

op已經著左草轉post

喺呢度唔夠講 着草陰公

事實係你出哂血最柒

身體係自己嘅 我自己做gym就係為左身型更好睇 但做左一排後就想不停突破自己嘅極限

Squat完持久度大增

你自己咪又係以為自己一針見血。。。你都係柒

各位忍一忍
仲有一星期多d暑假就完

利申 肥仔

我覺得你柒D

我成功阻止條柒頭騎劫個post

其實好反智。成日話健身為左溝女
你有冇健過身，舉過啞鈴呢?舉果陣無人會諗女人，只會諗用力去推

我好認同，

我都唔想去，上左癮點算？

You DO NOT TALK ABOUT FIGHT CLUB!

唔講個樣靚唔靚仔，就算同一個人，個身形唔同氣質都唔同。Christian Bale 夠唔夠型男？
。

果然係戰神

以前去富德打拳真係晚晚去都要上台打, 有時對正個教練, 中左幾野第日真係傷到唔想返工

我唔係D要威要剩D人, 講真句, 要溝女既話只要唔係太差唔係有個勁大既腩正常已經OK
做GYM只係想自己對自己有DD要求, 如果連自己都對自己冇要求, 咁之後既人生都冇乜意義啦

但佢啱